# Documentation technique

## MATETE

### <ins>Qu'est ce que c'est?</ins>
>Matete est une plateforme de vente de fruits et légumes, entre les utilisateurs, via des annonces. Le projet est en 3 parties :
>- Un site web développé avec Symfony permettant de poster/consulter des annonces.
>- Une application mobile développée avec Android Studio (Java) permettant de consulter les annonces.
>- Une API en PHP fesant la liaison entre le site web et l'application mobile.

### <ins>Schéma d’architecture applicative</ins>
>![](/img/ArchitectureMATETE.PNG)

### <ins>Diagramme des cas d'utilisations</ins>
>![](/img/useCaseMATETE.png)

### <ins>Documentation des éléments du projet:</ins>

>- La documentation du site web est disponible  **[ici](/website)**.
>- Lien vers la prod **[ici](http://lycee-gen-technologique.pro.dns-orange.fr:8020/)**.
>- La documentation de l'application mobile est disponible  **[ici](/android)**.
